請唔好忘記我地裝修既原因同目的

呢排好多fb post話咩中資銀行比人裝修 警鐘唔響 可能係popo做
又話黨鐵玻璃向外爆 係popo做
怕示威者比人抹黑
黨鐵出賣港人咁多年 咩運popo 高鐵超支 沙中線紅磡站 可加可減
幫佢裝修都係想係跌錢同等人唔好坐黨鐵 減少佢既收入

其實邊個裝修有咩所謂 只要佢幫我地達到目的就得啦
之前一路話攬炒 依家又怕呢樣怕果樣 點攬炒呀
所以之後果d懷疑popo做既裝修 其實唔洗理 仲要多謝佢地幫手
同埋唔洗理果班所謂既中立撚 因為到依家仲係中立既 點講佢地都唔會變黃 佢地係自私既 只要影響到佢地 佢地就話不 所以唔洗埋佢地

自推